以現在科技，人類重要幾耐先可以攻克癌症?

最近好似有好多對醫療癌症有巨大突破。
推算大約幾耐可以攻克到呢?

有你唔知 或者冇錢比
藥廠都要搵食
癌症都算係大生意黎

有幾多有錢佬死於癌症？

見而家外國開始測試用人工智能閱讀醫學報告制定治療癌症方案。
開始破解癌基因圖譜。
又發明左令癌細胞顯影劑。
又發現左傳播癌世胞介質。
又發明用增強t細胞去攻擊癌症，係測試度，幫100隻癌症老鼠打針，97隻好返。

覺得個世界就黎有突破。

發明左只會令人長命
對地球唔係一個好事

攻克 5p字呀？

放心,近代唔會普及到,只係有錢人玩意

無錯 癌症係基因層面既野 每個人基因都有差異
基因治療（Personal Medicine）係有錢人既玩意 單係繪製基因圖譜已經幾十萬美金

醫到老鼠cancer唔等如醫到人嘅cancer
每一日都有新方法醫老鼠cancer
但好多時一放去人類cell度就完全冇用

仲有放超迷你機械人入身體清癌細胞